一齊創造體育台第一個無粗口post

Come on

屌你25仔

25皮鞋狗

唔好搞事ok?

調老母條廢柴都番左膠登
大家應該開心

皮鞋道理 也許一天到晚
太喜歡自慰吧

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

打格都認到自己

不了

高質野唔關你事

屌你皮鞋狗

奇狗

On9

樓豬賤種25皮鞋狗

要講野，不了

搞事快d死

開返個皮鞋post先

屌，不了

On99

hi 祖赫特